其實賭波咁易贏錢 唔明點解要返工

日日都贏幾千
返工得嗰幾百一日
除左浪費時間我都唔知有咩用

有利物浦果日 可以唔洗返

岩呀 度下波 屌下西 聽朝又收錢

我長追利物浦盤加ng
淨係呢幾場都贏左幾皮

你番咩工得幾百一日咁閪